溫direction 算唔算係老一輩嘅集體回憶?

小弟10後😅
今日係球場聽到兩個阿伯喺度想當年 😆😆
我偷聽到佢哋話好懷念溫大wet唇 跟住我問我班同學識唔識🤔
得一個有錢仔🤑🤑話佢阿爸有哋啲黑膠碟 得閒就會攞出嚟抹下 XD
仲話而家已經散咗band 好似仲有個成員死咗😱
搵勻晒娛樂台 都唔見有人講過係咪叫做過氣🤓

之前就係聽
What makes you beautiful 識佢地

死老嘢😜👊

過氣

禾地backpick吊打✊🏻

Liam
哈利

鋅不了

睇錯 以為溫dictation

小學雞走啦，呀叔聽開後街男生同西城男孩。

10後都識朴寶劍

我係 Take that 果代

睇咗温dictation
心諗乜宜家啲細路唔洗再默書

劍咁後生

上面嗰堆老嘢

其實呢隊野咩事
無啦啦勁紅然後無晒影
又無個靚仔 唔知做乜

one 大陰唇

超撚多日落妹迷呢隊野
大癲

證明要捧紅一隊野 有財力有資源其實唔係咁難

Ehhhh....
牙哈利仔玩x factor嗰陣已經好撚紅
另外嗰4件拎黎湊數（好似係）

shout meow in the sky

淨係識harry styles